已經被連登仔遺忘既事

選舉票箱多300票
慈母lan線
肥仔俾人水上山虐殺
小草近況？

呢幾單有無下文？

紅字呢單咪查左出黎囉

lan線驗屍報告味出
小草 放左好耐
好似係

後續
唔知個幾條友判成點之類

批鬥化妝師唔比錢果個港女
又話等佢渡完蜜月翻嚟又點點點
最後影都冇

近況
係咪做緊ptgf
好想扑佢

推

選舉電腦呢仲有

做左我sp

李波？